[國際以正視聽] 日本美國兩國政要人物同日到訪台灣

有指今日大拘捕目的要掩蓋蔡英文接見美國衛生部長嘅新聞

[img]

字就唔打啦
俾圖你睇啦
9/116906632_3065153146941204_3629865766507405455_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=qKAwTZWtlSsAX8QMi6L&_nc_ht=scontent-nrt1-1.xx&oh=8d59ab7f768937f5e0d5d12b6ebbd6a3&oe=5F55DAD8[/img]

記住
今日日本美國同台灣交流
今日日本美國同台灣交流
今日日本美國同台灣交流

圖呀，屌你老母
你估香港人唔識得轉移視線呀 ?！！！！